邊間奶茶最好飲？

想試哂咁多間

太興

華嫂唔錯，茶味濃